我是藍絲，我有說話想說...

（轉自身邊的一位嬸嬸，佢想我post係連登，因為佢唔識係好識字，所以我代佢打返大約意思）

「我十多年前來香港定居，同老公生了2個女兒，一直心想自己唔使再點捱苦了，直到最近幾個月，甚至今日，我開始驚自己又要過返細過既困苦生活......

因為佔中 （按：佢指反送中），搞到啲酒樓無生意，我呢啲字都唔識多隻既，除咗洗碗仲可以做咩？ 但偏偏因為你哋班廢青，搞到我而家唔2係日日有工開中，只係靠住老公做小巴司機勉強生活....

我一直都問2得兩個女，點解要比人洗腦，人地收咗錢換你地既前途，點解你哋咁蠢接受？ 祖國有咩唔好？我舊時鄉下係生活難，但而家中國都起飛了啊？

我一直相信中國香港人是有愛國的，所以兩三日前有朋友叫我一齊參與今日既愛國遊行，我問都無問就決定參加，因為我想話比我2個女知，愛祖國既人都無文明的，我們都等待香港人回來我們這邊。

但係... (按：呢位嬸嬸講到呢到有啲激動）

點解身邊既人會係咁追打班後生？明明佢地都無搞過事，我試過叫停手，但有個男人同我講「呢班垃圾黎，打死唔使可憐啦」，個一刻我呆了，就連我叫人停止個時都比人扯埋一邊，叫我咪阻住做野......

最後，我慢慢走向商場出口，找了一個地方坐下。

我只係一個小女人，究竟我支持既係咩？ 點解愛國記就一定要打人？ 不是說青年人是我們未來嗎？」

無啦啦同我講咗一堆野，我唔識答佢，我應該點安慰佢好？

Push

有無人土幫手解答

其他有良心藍絲都要知道嬸嬸既諗法

唔係話幫邊邊，但呢位嬸嬸係一個真正有血有肉既人，可以點幫佢好

認真post無人理

推

「就連我叫人停止個時都比人扯埋一邊，叫我咪阻住做野....」
阻膠阻人睇吓啦

原來佢地都有左膠

我都係第一次聽

呢個就係年青人命都唔要企出黎既目的，就係要中共同所謂既愛國謊言被揭穿！妳親眼目睹係有福既！

佢有描述到現場個畫面

話好亂，好多個男人衝上去，見後生就打
有個差啲打埋自己友

震撼教育

點算，無人睇到

我睇到

比更多人睇到

應該要做反向文宣，俾大家知道班藍絲幾醜陋，拉攏班中間派同淺藍

其實真係有班人唔想暴力

因為口講反暴既人。永遠都係最暴力

反推去d藍絲page

無渠道...

推比更多人睇